有冇人係唔打算去grad din同埋畢業禮

我 但唔去都要俾錢

唔去，都無叫我畀錢
好多年前了

利申劇毒

係 唔去都要畀錢真係好on9

唔去
冇交grad din錢 唔去都要畀 傻左咩

我地唔去都要畀

痴撚線咩學校？

好多都係咁

可唔可以代你去？比返錢你
好想食酒店dinner